= Hacker 34 The Powers That Be

== Resumen

*Hacker.org* es un sitio web de retos informáticos y de hacking. Los retos que proponen van desde criptografía, esteanografía y penetración hasta retos de reversing y de análisis de código. Este sitio puede ser asociado con la plataforma weChall con el fin de compartir los puntos ganados por reto resuelto.

== Requisitos

Estar registrado como usuario en http://www.hacker.org[www.Hacker.org]

== Solución

=== Escenario: pasar el nivel

*Dadas* unas indicaciones de hacer una operación matemática que nos da como resultado un número muy grande

*Y* cada digito número 33 de ese número lo debemos concatenar, empezando por el primero.

*Cuando* utilizamos el siguiente programa hecho en ruby, el cual hace el trabajo por nosotros

[source,ruby]
----
x = (17**39)**11
str = x.to_s
count = 0
res = ""

while count < str.length
    res += str[count]
    count += 33
end 

print res
----

*Y* como resultado nos da lo que nos piden en el reto

*Entonces* podré pasar el nivel

== Link del reto
http://www.hacker.org/challenge/chal.php?id=34[Hacker 34]
